@article{awangga2018k,
  title={K Means Clustering and Meanshift Analysis for Grouping the Data of Coal Term in Puslitbang tekMIRA},
  author={Awangga, Rolly Maulana and Pane, Syafrial Fachri and Tunnisa, Khaera and Suwardi, Iping Supriana},
  journal={TELKOMNIKA (Telecommunication Computing Electronics and Control)},
  volume={16},
  number={3},
  year={2018}
}
@inproceedings{sontakke2017vendor,
  title={Vendor evaluation and ranking system using TOPSIS for air conditioners manufacturer},
  author={Sontakke, Divyanka},
  booktitle={2017 International Conference on Nascent Technologies in Engineering (ICNTE)},
  pages={1--4},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}
@inproceedings{kaur2017triangular,
  title={A triangular fuzzy number approach to multiobjective vendor selection problem},
  author={Kaur, Prabjot and Ghosh, Meeta and Bal, Aditi Basu},
  booktitle={2017 International Conference on Intelligent Sustainable Systems (ICISS)},
  pages={384--388},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}
@inproceedings{khasanah2015fuzzy,
  title={Fuzzy MADM for major selection at senior high school},
  author={Khasanah, Fata Nidaul and Permanasari, Adhistya Ema and SuningKusumawardani, Sri},
  booktitle={2015 2nd International Conference on Information Technology, Computer, and Electrical Engineering (ICITACEE)},
  pages={41--45},
  year={2015},
  organization={IEEE}
}
@inproceedings{irvanizam2017multiple,
  title={Multiple attribute decision making with simple additive weighting approach for selecting the scholarship recipients at Syiah Kuala university},
  author={Irvanizam, Irvanizam},
  booktitle={2017 International Conference on Electrical Engineering and Informatics (ICELTICs)},
  pages={245--250},
  year={2017},
  organization={IEEE}
}
@article{wei2015approaches,
  title={Approaches to interval intuitionistic trapezoidal fuzzy multiple attribute decision making with incomplete weight information},
  author={Wei, Guiwu},
  journal={International Journal of Fuzzy Systems},
  volume={17},
  number={3},
  pages={484--489},
  year={2015},
  publisher={Springer}
}
@article{wei2017hesitant,
  title={Hesitant bipolar fuzzy aggregation operators in multiple attribute decision making},
  author={Wei, Guiwu and Alsaadi, Fuad E and Hayat, Tasawar and Alsaedi, Ahmed},
  journal={Journal of Intelligent \& Fuzzy Systems},
  volume={33},
  number={2},
  pages={1119--1128},
  year={2017},
  publisher={IOS Press}
}
@article{andoyo2017pembuatan,
  title={Pembuatan Model Penilaian Indeks Kinerja Dosen Menggunakan Metode Fuzzy Multi Attribute Decision Making (FMADM)(Studi: PTS di Provinsi Lampung)},
  author={Andoyo, Andreas and Muslihudin, Muhamad and Sari, Noca Yolanda},
  journal={Jurnal Informatika},
  volume={17},
  number={2},
  pages={1--9},
  year={2017}
}
@phdthesis{nugroho2018penerapan,
  title={Penerapan Algoritma FMADM dan Metode SAW untuk Menentukan Rekomendasi Pembelian SmartPhone},
  author={Nugroho, Thomas Bondan Mardy},
  year={2018},
  school={Program Studi Teknik Informatika FTI-UKSW}
}
@article{kaliszewski2016simple,
  title={Simple additive weighting—A metamodel for multiple criteria decision analysis methods},
  author={Kaliszewski, Ignacy and Podkopaev, Dmitry},
  journal={Expert Systems with Applications},
  volume={54},
  pages={155--161},
  year={2016},
  publisher={Elsevier}
}
@article{adela2018selection,
  title={Selection of dancer member using simple additive weighting},
  author={Adela, Hana and Jasmi, Kamarul Azmi and Basiron, Bushrah and Huda, Miftachul and Maseleno, Andino},
  journal={International Journal of Engineering \& Technology},
  volume={7},
  number={3},
  pages={1096--1107},
  year={2018}
}
@article{wang2015fuzzy,
  title={A fuzzy multi-criteria decision-making model based on simple additive weighting method and relative preference relation},
  author={Wang, Yu-Jie},
  journal={Applied Soft Computing},
  volume={30},
  pages={412--420},
  year={2015},
  publisher={Elsevier}
}
@phdthesis{herlina2017desain,
  title={DESAIN KEBIJAKAN LOGISTIK PENGADAAN PERSEDIAAN DAN PEMELIHARAAN KOMPONEN GARDU TRAKSI KERETA API BERDASARKAN EQUIPMENT CRITICALLTY RATING (ECR) DENGAN METODE ANALYTICAL NETWORK PROCESS (ANP)},
  author={Herlina, R Lisye and others},
  year={2017},
  school={UNPAS}
}

@phdthesis{hafid2018sistem,
  title={Sistem informasi pengadaan Barang dan Jasa untuk pengadaan langsung dengan Agile Unified Process},
  author={Hafid, H and Nur, Muhammad},
  year={2018},
  school={Universitas Islam Negeri Maulana Malik Ibrahim}
}

@article{rahardja2016penerapan,
  title={Penerapan SPB Online Menggunakan Rinfo Transformation Pada Bagian Pengadaan Perguruan Tinggi},
  author={Rahardja, Untung and Handayani, Indri and Firmansyah, Rizki Afri Liani},
  journal={CogITo Smart Journal},
  volume={2},
  number={1},
  pages={69--81},
  year={2016}
}

@article{arini2017analisis,
  title={Analisis Pemilihan Vendor Dengan Menggunakan Pendekatan Metode Fuzzy Topsis Di Pt. Tripatra Engineers And Constructors},
  author={Arini, Dania},
  journal={Jurnal Ilmiah Teknik Industri},
  volume={3},
  number={1},
  year={2017}
}
@article{dewi2018usulan,
  title={Usulan Kebijakan Persediaan Jamu Dalam Kemasan Menggunakan Vendor Management Inventory Dengan Model Consignment Stock Pada Kasus Single Vendor Multi Retailer Untuk Mengurangi Overstock Di Ritel Yang Menjadi Mitra Dari Pt Xyz},
  author={Dewi, Kadek Bella Rusiana and Andrawina, Luciana and Santosa, Budi},
  journal={eProceedings of Engineering},
  volume={5},
  number={2},
  year={2018}
}
@article{nugroho2017informasi,
  title={Informasi Manajemen Pembelajaran Berorientasi Objek},
  author={Nugroho, Arie and Sasongko, Muhammad Zuhdi},
  journal={Jurnal Sistem Informasi},
  volume={9},
  number={2},
  year={2017}
}

@inproceedings{mursyid2017manajemen,
  title={Manajemen Risiko dalam Proses Memilih Vendor Menggunakan ISO 31000 dan Analisis Laporan Keuangan: Studi Kasus},
  author={Mursyid, CA and Sutopo, Wahyudi},
  booktitle={Seminar dan Konferensi Nasional IDEC 2017},
  pages={517--530},
  year={2017}
}

@article{nisa2018profile,
  title={Profile Matching Untuk Sistem Pendukung Keputusan Pemilihan Vendor Maintenance Server dan Jaringan},
  author={Nisa, Khoirun and Sutinah, Entin},
  journal={Jurnal Informatika},
  volume={5},
  number={2},
  pages={262--269},
  year={2018}
}

@book{ptposlogistikindonesia2019,
    author    = "PT POS LOGISTIK INDONESIA",
    title     = "Keputusan Direksi PT Pos Logistik Indonesia Tentang Pedoman Umum Pengadaan Barang Dan Jasa PT Pos Logistik Indonesia",
    publisher = "PT POS LOGISTIK INDONESIA",
    year      = "2019"
}
